[放榜]邊間u既engine好

如題,有冇巴打可以排一排各大engine排名

識揀梗係hku

唔好入cu engine

MIT

小弟讀書冇咁勁,除左hku仲可以揀咩

不過本地黎講，I大>all

點解咁講

Engine唔駛排啦

因為咩?

辣殺

IVE

你問其他人都會咁打

如果唔計ive呢？

Poly

千祈唔好唔放CU engine 三大名氣>>>>>>科
利申：就係聽連登仔講冇放 後悔

可唔可以講下有咩好

當你得 21 22分同Hku ust 無緣時 poly city 21 22分既engine 點夠中大個名好

唔好UST
Chur L 死

嶺大分數，三大名氣

UST engine真係chur又chur過人，校友network，講practical又唔夠poly，揾工都冇咁著數

入唔到hku就poly好過

city點睇？

City 唔係BS 或者CS 既話 其他都伏
不過civil 依行都差唔多飽和

如果同city比應該點都UST好啲

我咁睇啦 hku>poly>ust>>>city
city係bba ok，但係科工真係好麻麻